有無人對警察擅離職守，離開立法會好憤怒

我一定要投訴到底，又話保護人民財產

推

又到左發揮投訴之都精神既時間

強烈譴責警方無盡責保護立法會

1823